你食過最貴一餐係咩嘢同幾錢

留名睇老麥加大

去飲，$1200一位

成皮野
154碗白飯

三四百既一份拖羅

留名等睇鬥大。

5000 西餐🥲

me2
比咁少人情 飲左人地半枝XO
都有d 唔好意思

老麥加大

154碗白飯？

譚仔過橋米線

留名等睇有人話合理價錢

Caprice 3000/1

鋸扒 四百零

M記加大

而家連登興鬥慘鬥細
M記加大已經好貴

呢個做乜野

科大划艇公審大排檔
最後柒咗

最後大排檔柒咗
on99

最後點好亂

$4000 per head. Michelin 唔記得1定2星...
日本老細請
第二日老細同個只係負責卜枱嘅新入職同事講「係其他公司你比人炒咗或者要寫道歉信喇」
然後新同事嚇到瀨屎九十度鞠躬道歉
然後過幾日再講「本來就一家人去夏威夷，不過食完餐飯就無喇」

+1

＋2 但係覺得麻麻地
反而L'Atelier de Joël Robuchon平啲又好食好多

呢間未食過 有機會試返次先

係New Zealand 食一盤oysters 同牛扒，$300港紙左右。抵到喊個度仲要係遊客區，等於香港維港香港d餐廳真係食水深到

香港價7成比左落租到

一個人去飲做人情，3千大元

香港食omakase
好似約千五蚊未計加一 一位 （大約咁上下）

當然非本人㨂架啦

大戶

地產

明星雞9999

情人節套餐 1000/person

ruth chris
2人食o左3000蚊
開o左支紅油

300咁貴
上次去澳洲食1蚊隻 即係6蚊hkd
堂食幫你開埋

香港食鐵板燒千幾蚊一位（十幾個人食）
鬼佬腦細請
重點係唔好食
事後比第個有份食既上司擺上we7話老謝老細
比hr見到結果果個上司比人屌話你地食一餐等於一個工人一個月既糧
個上司係咁想搵下屬（即係我）祭旗
好彩我不嬲食完算唔會擺上網

價錢可以合理
睇部位份量同油脂啦

吓
上次食圍返起1蚊兩隻

500蚊食潮州菜

吃屎啦你

一兩星已經咁貴

二叔公？

去日本食左70000yen

teppanyaki

5000幾，係文華酒店扒房。

河豚🐡
1600位左右

4個人香港omakase + 酒
埋單2萬5

加3蚊轉凍飲

我$1500呀屌

仲要食唔飽、屌

八萬幾，結婚擺酒扣埋人情

應該係學生有問題，啲嘢食好似係正常價

此post已完

爭鮮外賣70幾蚊 比左2對筷子
但得一個人食

Fin dinner 千二

屌條友on99

好多年前天空龍吟差唔多3千蚊位

食個view

東方咪貼link啦

唔記得咗

有咩問題

清酒吧 食左人頭千幾

間大排檔藍店你話邊個錯
當年班友係咁話班學生大食
平均一人幾碗飯4,5碟餸， 而一碟餸係幾十蚊， 點大食都唔會所有人都食到咁多？

唯一結論係間野份量極細呃秤
不過大學生有原罪，藍屍必屌

工程佬？咖喱飯 其實好小事姐

神戶食鐵板燒和牛 千幾二千蚊位
食過真係先知 咩叫真正既美食

叫雞
1500 HJ2Q

淨計篇嘢，你搞到我而家都唔明好亂

屌 以為講緊食女

即係咩意思？
個老細唔想請咁貴嘅嘢？

做姐妹比左人情$1800
再加埋份結婚禮物total $2200
但收返既所有利是只有$1000
即係蝕左$1200
仲要佢老公係有$

8 1/2 Otto e Mezzo Bombana
~$2,750 (per person)

鐵板燒 五個人食賣單$12000
係幾好食 但係應該唔會食第二次
除非中咗六合彩

Royal級水蜜桃

諗清楚啲，咁講即係最少有三個人
分分鐘仲有其他人

睇完呢個post先發現喺香港食海鮮仲貴過fine dining

當年有人咁講

第一，單從照片去看，那些碟真的能夠盛載到3倍的份量嗎？

第二：他們就算每人吃到4碗飯，但很難相信每人能吃到3碟餸吧！

但就相片所見，他們的確把食物吃得乾乾淨淨，冇做「大嘥鬼」！

梗係啦﹐成四千蚊位

M記21蚊餐 自從加價到22蚊就無再食過套餐

我就信檔主 百幾碗飯 10 蚊碗都千幾蚊
吃水可樂每罐散叫都 10蚊
呢到都千幾2千

你真係食壞腦
所有人都食得哂咁多野？

第一，單從照片去看，那些碟真的能夠盛載到3倍的份量嗎？

第二：他們就算每人吃到4碗飯，但很難相信每人能吃到3碟餸吧！

但就相片所見，他們的確把食物吃得乾乾淨淨，冇做「大嘥鬼」！

真係。
1200自己出去叫都食到好好。

吃水？ 點解汽水可以打到吃水？

麥樂雞餐加魚柳包

點解唔可以？

我想知咩輸入法

cls冇講好budget？
個老細知道又唔睇吓轉場？

我都試過巴黎遊客區求其行入一間餐廳叫個set 都係20歐之嘛。

日本人係咁撚樣

做得姊妹就好心祝福人, 唔好咁計較啦

虛偽到
不過個新入職又係on9，正常book食個飯俾盡咪$4/500一位，擺明想攞著數cheap精嚟

好出奇呀
第一日出黎社會做野？ 有錢佬叫隻雞都7/8000啦。

三星都唔係真係特別貴好多 都未必係真係比一兩星好
好似asador etxebarri都係得一星
價錢主要係有星vs冇星
冇星個陣多數真係抵食D 一有星就加價

40人， 食左一萬蚊。學生（=食客）擺上網投訴。
咁你話究竟係黑店定係班學生on 9.

Beefbar
兩個人5200

同個同事食OMAKASE，食左１９００蚊
佢同我講８百一個人點知去到先知８百係LUNCH價

大排檔200幾一個頭唔係平，但絕對唔貴啦。
班友仲每個食4碗飯食量唔少喎

話個餸加大咗嗰啲爭辯，由頭到尾都無見過相，所以真係難評論。

又多一個弱智出黎， 成日將飯同餸分開黎睇， 乜你出街食飯有兩個胃分開裝飯同餸

第一，單從照片去看，那些碟真的能夠盛載到3倍的份量嗎？第二：他們就算每人吃到4碗飯，但很難相信每人能吃到3碟餸吧！但就相片所見，他們的確把食物吃得乾乾淨淨，冇做「大嘥鬼」！

25歲成世人未食過貴野

杭州酒家
3人 賣單3322（好似）
要我請

一星呢個價會唔會係VEA？

其實重點係個hr唔敢屌老細屌另一條友
但明明係佢老細自己請 做乜鳩

拼音

per head計
記得淨係塊和牛都要左我4千幾蚊
日本

你就弱9智啦， 你自己都識講啦， “單從照片講”呀嘛， 撚知佢D相點影呀， 話為唔定分左3檯呢， 咁1隻就梗係裝唔到3檯餸啦。
相就唔知點影， 但係價錢就一定係真， 每人200， 好正常呀。

hr幾時連人地食飯都管埋 D八婆成日揸住雞毛當令箭。

自己冇份食發爛渣

龍景軒
兩個人食套餐埋單3k幾
發覺係香港貧富真係差好遠
之前去過瑞士
雖然周街都係貴野
但就算入酒店或者高級d既餐廳都唔算會貴好多

如果食剩好多未埋單就已經屌啦
如果無點食剩先會覺得正常，到埋單先發覺中伏
你覺得所有人都可以每人各自食到4碗飯同3碟餸再加汽水得唔得

果度有幾十人，全部人， 包括教練

去香格里拉間法國餐廳食晚餐 食咗5000蚊

果陣好似讀完書岩岩返香港，想話好耐冇食香港野食豪啲走去酒樓食果啲好多個唔同餸既一人餐，咩鮑魚，鵝掌花膠之類聽落好誇張但其實樣樣都係得兩啖，好似都差唔多六舊水，讀書時期已經覺得好貴

叫完之後每樣餸上兩份我就覺得奇怪走佢問佢係咪上多左，點知佢話張紙有啲細細隻既字寫住兩位起
死死氣又食又拎比兩份錢之後就再冇再去果間野，之後執埋抵撚死

Petrus我都食過好多次

加埋牛扒呀貴咩

日本公司真係麻L煩

當年18件麥樂雞餐再加大

900蚊12個嘅特秀級岡山夢白桃

雖然係5000蚊 但係我都覺得抵 真係幾好食

划艇隊啊戇鳩

then?
你識得划艇隊？ 知道划艇隊可以食好多野？知道佢地有幾個胃？

M記加大，四十蚊。

Omakase，千八蚊，另帶一支三千蚊既酒，同一千千幾蚊既酒。幾個月食一次，罪過....

3000 fine dining

幾年前去鯉魚門食海鮮，好似二皮嘢埋單

唔記得咩餐廳係西環個頭
每位千零蚊

2500 日本菜

係

試過溝女去法國餐廳食隻雞成千幾蚊。 食唔曬打包翻屋企。
.
.
.
第二朝俾老母攞左黎整鹹魚雞粒炒飯。

$3000, 識左廿年, 做兄弟

自已食最貴係8 1/2, 龍景軒呢d, 自已唔叫酒所以貴極有個譜

工作d飯局成日食海鮮, 唔貴唔叫, 唔計酒應該都去到至少3k/位

麥記加大
再加多杯麥旋風

咁你夠係乜都唔知係度9up

係馬德里遊客區是但搵間鋸扒加9嗌杯紅酒都係20歐
但嗰到m記都成8歐
香港就得m記平 dklm

牛陣和牛放題

9up?
因為佢地係划艇隊所以所有人都可以每人各自食到4碗飯同3碟餸再加汽水，咁先9up

你有冇人食過大排檔？幾十個人全部人個胃物理上都放得到4碗飯同3碟餸再加汽水？

個別幾個，十零個得唔出奇，但果度幾十人喎
用吓你個豬腦先再9up啦

至少你條撚樣都食唔到咁多，憑咩覺得幾十個人全部都得

正常食飽飯之後，胃容量可以達到1200 – 1600 毫升。

你寧願相信幾十個人全部都係天賦異稟，個胃大過常人， 都唔相信藍店大排檔呃秤作大， 邊個先係弱智

求其搵個日本仔做場大戲就呃到d港女
完全唔明omakase有咩咁值錢
又唔係咩世界名廚

一定得，佢傳統食最小4碗飯

我冇記錯係班科大生食完覺得唔夠喉再嗌
但大排檔已經收咗爐話開返要三計
班科大生冇理到結果食咗呢個數出嚟

飛田新地
2萬yen

人地個胃幾大你9估
人地碟餸幾大你又係9估
係要用2個未知數去判斷人地有無呃秤。

但係人地埋單每人200呢個事實你又扮睇唔到。 每人200呃得乜撚野秤。

啲人淨係睇到一萬
唔講以為一圍12個食一皮野
40幾人食一萬有咩咁撚出奇

譚仔嗌四個餸，重要加多支豆漿

一皮野四十人每人都係$250姐

唔好意思樓主
唔小心搞到個po比人騎

係依個post講價錢既你真係最on9

樓上咁多人share食過最貴既野
個錢係200 既好多倍， 咁可以代表200蚊無呃秤？

我完全諗唔明點解仲有心情開埋呢啲咁嘅post,究竟有冇理過手足嘅感受

樓上幾個人食一萬都有啦
咁佢地係咪俾人呃秤

用錢黎衡量有冇呃秤肯定係細路仔

街市幾蚊斤菜都可以呃
關咩200蚊事

其他post都算，係依個post單憑價錢黎衡量有冇呃秤真係弱智

你唔明應該係你問題

四季酒店嘅晚餐set

佢係咪曲
話間野藍店#59
個陣2015年

真係好賺

小朋友未撚去過街市買餸
幾蚊都可以呃你， 點解200蚊唔得

你覺得無問題咪去幫襯果間大排檔囉
你覺得佢唔會呃你秤， 睇吓叫返咁多餸會點

我就覺得佢會呃，所以咁蠢走埋去送錢俾佢

metoo#
比女權雞屈咗層樓，呢餐真貴

都幾撚窮
兄弟都係值3千蚊
你平時出去叫雞，電子雞都幾千，幾萬咁比

支那狗腥港人確認

黃藍係2014年已經有

魚子醬，因為屋企個老野扮大牌叫人拎走個磅，搞到食咗幾多都唔知

300蚊 女人個鮑鮑連過夜

飛機餐 5000蚊/位

9唔撚搭8

東京六歌仙，九百幾蚊位
不過好正好好食

2x人合和自助餐
3皮幾 好平

你上司咁仆街既

同你做姊妹原來價值只有$1200

野食其實唔係貴
同個uncle食飯佢開左支響30年
成餐飯即刻貴左十倍

你係咪叫左龍蝦伊麵同橙汁

想知15/2 去個價會唔會減半

豪

星呢啲真係招牌黎，呃水魚一流

打邊爐
$32000
埋單個陣打個突

放心，我都冇

最後幾錢埋單

巴打識呢間野，應該都係食家黎。成日留意開worlds 50 best?

ICC 田舍家$5500
兩份鵝肝
兩份各十件壽司
一份時令刺身
一份和牛粒

結論 普通料 食個景

咁無謂比人當係茂利啦

聽過有單好on9
有個六十零既親戚 平日都懵柒柒
去到杜拜以為 2AED=1HKD
跟住去餐廳食飯
係咁話個wine list 平香港咁多開咗兩支酒
好似兩條友食咗兩皮幾

個餐飯印象中冇乜特別
但開咗枝 Champagne幾好飲 (Cuvée Cartier Brut)
翻去search 原來成4000幾

完全唔覺

可能係因為試過日本Robuchon比起香港好太多
所以覺得香港鳩流流 有偏見

過左咁多年討論黎把撚咩

係咪costco

做姊妹點解要俾人情幫手撲東撲西，執頭執尾仲要俾錢？

即係出公司錢請？如果鬼佬老細用自己錢hr 憑咩出聲？

HI 科大柒頭

灼螺片 $1500/片 食咗6片 加埋其他野最後埋單五個位

你睇清楚啲先啦...

間餐廳自動幫人加大x3 而且係有前科

佢哋一台人8-12已經嗌咗九碟餸, 根本係夠食, 但係間餐廳自動幫人加大

其實個重點係喺餐廳自動幫人x3加大份量 呢樣事上面

5000$ HG 過夜2Q

其實個重點根本唔係價錢...............

餐廳自動幫人分量加大x3呢樣事上面

Pizza 10000個Bitcoin

科大划艇隊今日就「德記大排檔用膳」風波發表聲明，全文如下：

一） 當晚活動是科大划艇隊一年一度的誓師宴。進食大量白飯的目的是提醒隊員每一餐都需要吸收大量澱粉質補充身體所需， 我們合共點了10道小菜，包括蒸鱔、魚香茄子煲、粟米班塊、金菇肥牛煲、蘿蔔牛腩煲、西檸雞、三色蒸水蛋、沙拉骨、蠔餅和金銀蛋白菜仔。

二） 當晚由教練們負責點菜，並非任何一位學生。負責落單的是一名男伙計，並非吳老闆。因此， 最清楚落單過程的是教練們和男伙計，並非在訪問中以第二手資訊描述事發經過的吳老闆。

三） 我們從來沒有要求每款餸菜散叫三例。當日我們有四枱人， 每枱大約8-12人。教練們點完10款小菜之後， 跟男伙計表示另外三枱照跟同樣小菜。隨即， 男伙計提議︰「你地咁多人， 我幫你地加大D餸啦!」 此話伙計重覆了多次， 我們在沒有追問加大餸菜所需價錢的情況下表示同意， 他亦從來沒有跟我們交代小菜加大後的價錢及分量， 我們對於店員把餸菜加大至三倍並不知情。

四） 結賬時， 我們對大部分小菜的價錢表示驚訝及質疑。查閱賬單後， 對於白飯、汽水及蒸鱔的收費並沒有任何意見。 但發現當中4款小菜收費為3倍例牌價錢， 另外5款小菜收費為2倍例牌價後， 立刻找男伙計投訴。所以吳老闆口中「我們結賬時並沒有意見，但事後上網唱衰他們」並非事實。

五） 結賬總數為$10,036，我們立即反映收費不合理，男伙計即隨意減收$336。經再仔細查閱後， 發現在沒有被知會下，其中有4款小菜價錢被加三倍，5款小菜價錢被加雙倍，所以再跟男伙計理論。最後男伙計再減收$100，總數為$9600。

總的來說， 點菜時我們沒有追問「加大」的真正意思，實屬大意疏忽。而店員沒有主動提及每款小菜加倍份量和價錢亦難以理解。我們在此作出回應，目的是想令大眾對事件有更全面了解並澄清當中的誤會。

衷心感謝在這段時間支持科大划艇隊的朋友們，祝願科大划艇隊在充滿驚濤駭浪的誓師宴後能在比賽中創造佳績。我們希望這次事件可以告一段落，並不會再作任何回應。

科大划艇隊教練團 2015啟

你哋自己判斷下

打邊撈 寬X 子 1000 蚊 位...

你食左D乜野？ 劏左條龍躉白灼呀？

老世請食飯
Hr屌你上司
上司屌返你同事？

好掛住六歌仙

但係d 牛堅膩 encore 唔到 多過兩次...

米芝蓮餐廳 8千幾

其實正唔正？ 或者話值唔值咁貴？
有次我老豆屎忽痕想食話佢請， 我都唔捨得。

之前去尖沙咀酒樓飲
只係比左一千
會唔會比人記住

法國餐廳 4k 一位

kfc加大

你就兩張床
too bad

哪， 我見你講野正正常常， 唔似之前條on 9， 又討論下
所謂自動加大， 我唔知究竟係唔係真係無溝通過啦， 但係睇結果， 係食得曬喎， 咁你一班40個彪形大漢去食， 無理由俾例牌架， 可見就算係自動加大， 都係舖頭既合理判斷。
最緊要係， 你話佢加大屈錢， 但係個結果係每人200， 價錢係一個合理範圍喎。
要投訴， 起碼都要每人400， 樣樣食剩一半咁先有得受理架。

但賭返轉射龍門咩都返嚟啦

營多加大 加條腸

咁佢本身預食五千都幾富貴

為返港紙700幾蚊 係日本食左餐成萬yen既蟹宴不過真係好好味 喺香港都未試過食咁貴一餐

超值啦直頭

但係佢哋係八至十二人一台, 每枱嗌咗十樣餸喎.

餸嘅數目同人頭差唔多, 比例牌好合理喎

冇錯你可以或二百幾蚊一餐唔貴, 但係價錢平唔代表畀人呃係冇問題. 打個比喻, 你去m記畀人自動加大, 收多咗錢, 數目都係幾蚊, 但係呢件事上面有冇問題先

好食 試一次無妨

做兄弟唔使俾㗎喎
主人家仲要俾返你
真係好friend嘅就成班兄弟夾份大禮物仲好

不過如果主人家家底唔好想幫補吓就另計

但佢一直派緊第2張

聽人講要俾，要過主人家都有回翻禮俾我地！

食大排檔普通食都過百蚊啦

一人食2-3人份量200蚊位都正常wo

話人哋冇證據證明佢唔係呃秤
但係好似你除左人地係藍唐都冇證據證明人哋呃秤喎

我聽講係可以俾or唔俾都得
識咗咁耐關係好嘅咪俾囉

正常食飽飯之後，胃容量可以達到1200 – 1600 毫升。

你寧願相信幾十個人全部都係天賦異稟，個胃大過常人

幾十個人全部人個胃物理上都放得到4碗飯同3碟餸再加汽水？

個別幾個，十零個得唔出奇，但果度幾十人喎
用吓你個豬腦先再9up啦

而你班on9除咗識拎果200蚊出黎幫藍店口就一d數據都拎唔到出黎

你班on9咪直接去一次德記一個人叫4個飯3碟餸幾罐汽水，睇吓食到幾多，同埋今日埋單幾錢

你話唔呃秤咪試一試

都過咗5年， 都無一個話間藍店無呃秤既on9弱智去實地考察試吓食唔食得落4碗飯同3碟餸再加汽水同份證有幾多，只係識9up

再嘈叫電子雞me too#你
等你身敗名裂

4碗飯同3碟餸再加汽水

今日去食以上既量差唔多4舊水

1200/head 以為已經好貴 點知你哋咁有米

當年新聞

新正頭澳門飯店包箱飲埋酒做野食飯加埋二埋單計數都平過平日香港大排檔食， 你話邊個黑d, 見人係咁罵澳門黑， 香港人笑而不語
安德尊團隊指伙計擅自加大無講收3倍錢

ptgf, 四位數

但係你似乎食貴左。
1500應該係一碟既價錢， 一碟有2-3塊。

啲空碗唔係影左相有證據？

同埋龍舟隊個個都大隻仔，做完運動食四碗飯兩碟餸有咩咁出奇

同埋理性討論下話屌鳩人哋做乜撚嘢

我講3碟你就講2碟

正常食飽飯之後，胃容量可以達到1200 – 1600 毫升。

你寧願相信幾十個人全部都係天賦異稟，個胃大過常人

幾十個人全部人個胃物理上都放得到4碗飯同3碟餸再加汽水？

同你一樣，覺得華而不實

重要食完隔日再飛峴港，係嗰邊食多左幾餐500@1嘅法國餐，自此唔會再係香港食法國野

下，你影出嚟嗰個Menu一碟餸都88wo

加埋汽水食飯一條友咪兩碟餸

果個價錢係2020 年呀on9

果個menu係2020 呀on9

囡囡生日年年去一次
唔開酒加到$2000 per head 啦

我意思係如果用2020 menu係可以每位350-400

中伏添

大排劏係咁意食下都每人一百幾十
仲要一人四碗飯
咁多咗飯就要搵多啲餸嚟餸飯㗎啦

營多撈麵

好fd先會做姊妹, 好fd先會比1800
邊有賺定蝕o架

下你唔撚講幾時我撚知咩

而家價錢有冇貴咗兩倍以上咁誇張先

五年前食牌仔已經講緊話差唔多咁嘅價錢啦喎

同埋我唔係否定佢哋有呃秤嘅可能

但係如果一條友食四個飯+2兜餸再加嘢飲其實唔係乜嘢誇張嘅事

對於龍舟隊仲要做完運動去食一定食到咁嘅份量，而且佢哋仲係有意識咁話要鬥式得多

4碗飯同3碟餸再加汽水

今日去食以上既量差唔多4舊水

原來係弱智加文盲

唔洗繼續同你講

十幾年前半島酒店 夜晚包房 屋企人識廚房大佬 啲嘢比平時足料同新鮮

依家師傅走晒有錢都食唔返

屌你又人身攻擊

你搵到當年嘅Menu出嚟先再講啦

五年前你喺邊個大排檔搵到兩舊水可以食三個餸+4碗飯再加野飲

唔撚夠人講就淨係識人身攻擊

好食就真係入口就溶個種
夠香
唔係爭鮮個d要咬下咁既

但係對我來講幾十蚊一碟椒鹽豬扒飯先係真正好食既野
仲有西檸雞

Lunch fine dinning 一人hkd 2000

40個人
1萬除開
都係每人250

第二係佢地on9
人地有叫佢落一盆飯
佢地堅持要人頭飯
每人4碗都40
同你裝飯唔洗做咩
一盆過你自己裝咪平d
加上酒水呢d
明賺嫁la

locanda $1300 人頭

我有friend話Robuchon Au Dome抵食過香港好多
係要過大海咁解

1200.射雕宴

戇鳩職場文化

公道啲講
大排檔超過十人食
埋單一般$100 前後

我當佢全部U team 超大食$200 唔係冇可能

對單個陣逐樣對計翻條數實冇得嗌

問題係佢好似自動X大3倍

係X大3倍， 但係班友都係食晒喎， 個份聲明無話食到嘔都仲有一半係檯面浪費左，亦無話係中間投訴話點解咁多餸， 只係埋單既時候嫌貴。
咁個伙計可能真係無講清楚， 但係佢專業判斷無錯喎， 除非你夾硬話個班友去食飯本來唔打算食飽， 淨係打算食一半飽。
我覺得最公平既講法係：未能達致無合理疑點去咁去判斷舖頭呃秤。

仲討論緊

價錢x3, 份量唔係x3 囉

我都話好多次你信無呃秤就去幫襯一次影個份量出黎

係咪係大阪食

when eat

鬼佬老細approved，佢稔住比（佢之前都請過我地食Bo Innovation）
仲要係咁嗌貴酒來隊

但日本老細少少要面爭比錢

唔係佢揀架
新入職邊夠薑
得佢一個識講日文先叫佢卜咋

係日本食 唔記得咗咩名
好撚難食
淨係記得龍蝦湯擺咗啲西芹粒粒

日本食michelin係可以好貴

嘩

我喺峴港食完la maison1888 同caprice完全無得比 起碼高一級

la maison 1888食過一次
真係好難忘

係呀..辛苦左成日
條腰同隻腳仲痛足幾日
唔係話要賺錢
但至少都打個和丫

唔係話邊個高級低級，係caprice個性價比太低

邊個咁抵？一雞換一雞

harbour side 1500per head

Lm可唔可以貼埋相

係呀好正！

Louise?

東歐嘅tourist scam
350蚊港紙嘅街頭小食

禁樣比會唔會ON9 D.
係四季食.你想300$食個set丫?

而家 lunch 2個人都要4.5K

同個fd夜晚去火鍋撚到打邊爆
1000左右一個人

薩莉亞 $110
焗田螺+意粉+雞翼+甜品+野飲任裝
一個人食哂fatfat

你柒喎似…

咁搶埋單又多嗲係個老細on9啫

就係你呢啲仆街
人地結婚你去完話蝕錢既咁你去黎把撚咩
返日工咪有錢囉
我係個新朗知你班姐妹係咁乞兒
你可能個1000都無

建議Ching驗下腦

佢哋係划艇隊，你當啲人嘅食量係正常人？

何來每人3餸？你個腦裝屎？

你呢啲毒男0運動就唔知運動量大嘅人可以有幾大食

請計吓點嚟3餸

最貴既一餐係米芝蓮西餐去据扒
五個人又叫左幾支酒
埋單每人約3000

恐懼症

咁大膽卜咁撚貴？條友以為無上限？

幾十萬

牛扒千二蚊
中學嗰陣同朋友去慶祝

果時搵到少少錢

帶老母去日本旅行 食六歌仙任食
2條友食左6萬羊 食完老母覺得好好食 就覺得值

我做足成日免費勞工仲要蝕錢有幾仆街
第一次做所以中咗伏
以後都唔會再做姊妹

各位有同感的請正評我個post

姐妹
女人啲所謂姐妹情係計錢
有無見過男人做兄弟話係免費勞工？
呢啲都計錢一定係臭閪女人格既人先會咁

你係結婚現場做雞咪大把客大把錢囉
賺到你笑都仲得

仲要搲正皮唔要面到咁真係第一次見
隔住個moon都聞到你陣閪臭

去過間叫
Tate Dining Room
個次去個Menu好正, 同埋好多方面都好正
冇飲酒 $2300/1

咁既情況先得米芝連一星, 究竟三星係咩境界?

除非你個塊牛扒/蠔超級靚， 如果唔係係NZ/AU呢d盛產牛羊同蠔既地方咁既價都真係偏貴

貴得過香港食千蚊位都係俾大陸野你食

宜家加大係咪加成毫9幾紙?

男人肯做對方兄弟好多時都係真心去做
唔撚熟唔撚fd一係就拒絕左對方，一係對方根本唔會搵你
但我見啲囡囡好多都會好似撒網咁搵
會做對方姊妹既原因大多係想自己結婚時對方回報自己....
一般都少左份真心係裡面，太容易應承做人姊妹
但做左之後又冇咩覺悟

人地當去打工之嘛講心]講心
覺得貼咗錢既佢又唔夠膽問人拎返錢
之後上連登話好慘哭哭求安慰

我都相信有女仔友情情比金堅既
但可能女性會思考比較多方面既事
所以好多時候做姊妹變到好唔單純，到最後又計較錢銀既野

衰啲嗰句男人思路又會單純啲
做兄弟就係做兄弟，啲付出全部都係為新郎順順利利娶老婆
如果唔係都唔會有咁多兄弟甘心俾姊妹玩

拜金既極緻